廿歲生痔瘡 唔郁都痛

屎眼生咗粒黃豆咁大嘅外痔
睇過街症，但係因為太痛，所以檢查唔到入面

教你 搵人插番鬆個屎眼就ok

要全身麻醉割先得喇睇黎